{
	"APNG and WebP converter": "APNG、WebP 转换器",
	"PNG to APNG": "PNG转APNG",
	"Images to WebP": "图片转WebP",
	"APNG to Animated WebP": "APNG转动态WebP",
	"Images lossless": "图片无损压缩",
	"PNG lossy": "PNG有损压缩",
	"Loop count": "循环次数",
	"forever": "一直",
	"Frame rate": "帧频率",
	"s/frame": "秒/帧",
	"Compression ratio": "压缩比",
	"No compression": "不压缩",
	"Output directory": "输出目录",
	"Choose directory": "选择目录",
	"Start convert": "开始转换",
	"Current directory": "当前目录",
	"Refresh": "刷新",
	"Compression config": "压缩配置",
	"lossy": "有损",
	"lossless": "无损",
	"Filename suffix": "文件名后缀",
	"No suffix(override original file)": "无后缀（同级覆盖原文件）",
	"No suffix": "无后缀",
	"Quality": "质量",
	"ignore": "忽略",
	"Color depth": "色深",
	"Support IE6": "兼容IE6",
	"Language": "语言",
	"Processing, please wait...": "正在处理，请稍后...",
	"Error occurred, Please try again!": "出错了，请重试！",
	"Cancel": "取消",
	"OK": "确定",
	"Program error occurred:": "程序发生错误：",
	"New version avaliable! Go to download": "有版本更新！前往下载！",
	"Parent directory": "上级目录",
	"Same level directory": "同级目录",
	"Convert list": "转换列表",
	"No image selected": "未选择任何图片",
	"Directory load failed! Please check whether the directory exists, disk letter is not allowd": "目录读取失败！<br>请确认文件目录是否存在，并且不能选择盘符",
	"Please select multiple PNG images, keep the filename serialized and image size equal": "请选择多张PNG图片，保持文件名序列化且图片大小相同",
	"Please select APNG images": "请选择APNG图片",
	"Please select PNG images": "请选择PNG图片",
	"Please select PNG or JPEG images": "请选择PNG或者JPEG图片",
	"Please select PNG, JPEG or GIF images": "请选择PNG、JPEG或者GIF图片",
	"Convert failed! Please check APNG file format": "转换失败！请检查APNG文件格式",
	"Processing images: (%s/%s)": "正在处理图片: (%s/%s)"
}